幾十歲,身邊朋友都生,咁點算

係傳統，定自由？

你結左婚？

係呀
39 男

好睇個人架姐，
識好幾個三十幾四十歲夫婦都無生小朋友

利申：就黎三十無諗住生

我都有朋友唔生
就嚟四十
以前有狗仔陪
依家有d無聊？！

生仔係兩個人嘅事，使乜理人

u re right
有時又會諗阿媽諗乜